有無人記得教練電視食橙皮個校長

小學果陣好似上常識堂定數學堂 套野係話班學生好似行到好累要飲水 之後個校長開左個橙出來唔夠分 自己on99咁食橙皮話可以解渴

果年去旅個底能friend真係學個校長咁食 最後話好撚苦吐左出來

傻校長

各位 竟然搵到片

教練電視

橙就有兩個

傻校長。昆人食橙皮

細個睇完呢集我都有試食橙皮